多謝臭港

日日由起身到訓覺都係度諗負面野控制唔到自己，集中唔到精神做任何野，好似無時無刻都好嘈咁，不停覺得乜都冇希望乜都女好厭惡對眼好累。 政府精神科排兩年，私家冇錢睇，所謂社工完全幫唔到人，仆街臭港又難頂，迫嘈臭每日排隊食垃圾，我好辛苦啊屌你老母！